著名五毛愛國小青年比連狗Ban左？

請問愛國小青年(狗隻#211110)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人知咩事

上面條link死左

會員編號：#211110
會員註冊日期：2018/9/19
入 LIST 原因：對被捕的抗爭人士幸災樂禍，據悉此人近日已被 bam。

上述資料更新日期：2020/11/22
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。